分左手幾耐可以復原到？

幾個星期得唔得？

講分開 可否不再 用憾事的口吻
習慣無常 才會慶幸

唔得

見人幾個鐘就可以還原返做一個人類

男既話
第一日就得

咁條友分左手之後變左咩動物

一個鐘 拍左8個月

飛人嗰個一個月內move on得7788，佢哋通常已經ready好，甚至已經有下一個目標

被飛嗰個真係講唔定，有好多野決定你個傷要幾耐先好返。

利申，被人飛，拍咗9個月，分咗兩個月左右，未行得返出嚟

睇下幾時復合/有新歡
單身就要耐啲時間復原

識到個新女仔就自然唔記得個舊既

真理

其實真唔真

true
之前同個ex嘈交，之後佢就搵另一個(果陣未分手)。佢同我講分手果陣，話應該差唔多會同新果個一齊
由同佢嘈交到分手最多一個月
被背叛好辛苦

利申真絲

其實飛人個個自己都好傷心，只係覺得無能力再行落去先忍痛分開

你係飛人嗰個？

覺得自己係為成全大家而做呢個決定？

係，只係覺得再落去無結果，不如宜家忍痛分開